十二港人失去自由的第200日

第200日, 太多嘢發生, 可能唔係個個都知, 咁我提下大家喇

如果有漏, 屌細力啲 (聲援就唔講喇, 因為太多)

¦ 2020年8月23日 佢哋被捕 無人知

¦ 2020年8月26日 中國海警在官方新浪微博發出公告
Source: Weibo

¦ 2020年8月27日 第一單經證實後嘅新聞
RFA:

¦ 2020年8月29日 第六日 香港警方和保安局才證實事件
蘋果:

¦ 2020年9月16日 郭卓堅稱蝦艇船家目擊公安在港水域拘人 林卓廷籲證人公開講述事發經過

¦ 2020年10月5日 飛行服務隊兩度出動疑追蹤12人快艇 「不知情」說法揭警謊
蘋果:

¦ 2020年10月8日 黃之鋒: 飛行服務隊行動代號再揭警謊 標明「警方行動」 隊員名單曝光
黃之鋒FB:

¦ 2020年10月10日 警拘4男5女涉協助逃犯罪 疑協助12港人非法越境
RTHK:

¦ 2020年10月21日 李家超拒披露飛行服務隊執勤細節 反斥有人利用案件抹黑警隊
蘋果:

¦ 2020年11月19日 家屬收到7港人家書：看守所生活「好好」 籲家人勿多言
十二港人關注組:

¦ 2020年11月27日 12港人涉嫌偷越邊境 已被移送深圳鹽田檢方審查起訴
RTHK:

¦ 2020年12月16日 12港人案 深圳鹽田檢察院就其中10人向法院提公訴
RTHK:

¦ 2020年12月25日 十二人家屬向國際發公開信 籲領事到場旁聽案件

¦ 2020年12月28日 12 港人案開審 鹽田法院：擇期宣判 有人大、「家屬」旁聽 多國領事代表被拒門外
立場:

¦ 2020年12月30日 兩名未成年港人由內地移交香港 警方：法院將開庭處理
RTHK:

¦ 2020年12月30日 深圳市鹽田區人民法院對10人公開宣判
大陸網:

¦ 2021年1月3日 司法局指尚未移交監獄 「境外人員」探望安排未明
蘋果:

¦ 2021年1月14日 律師黃國桐、何潔泓母等 11 人被國安警拘捕 被指涉 12 港人案
立場:

¦ 2021年1月15日 12港人案 家屬委託律師盧思位被吊銷律師執照
Now:

¦ 2021年1月23日 郭子麟李子賢家人探監1小時 判決書指3月23日服刑完畢
蘋果:

¦ 2021年1月29日 李子賢媽媽赴看守所探監2次 料3.22可移交回港
蘋果:

¦ 2021年2月6日 12港人案家屬委託律師任全牛被吊銷律師執業證書
RTHK:

¦ 2021年2月17日 警國安處落案控告律師助理 指勾結外國勢力及助 12 港人離港
立場:

¦ 2021年2月17日 黎智英獄中再被捕 涉與律師助理遊說外國制裁兼助「12港人」偷渡 被控勾結外國勢力
RFI:

¦ 家屬特輯(節錄)
鏗鏘集：十二

【經緯線】十二港人

立場

蘋果

¦ 兒童繪本

已經200日喇, 幫佢哋嘅議員都同佢哋一樣失去咗自由

但希望大家唔好忘記佢哋

❙ ❗❗❗❗ 約250位需要收信的手足:

❙ 做寫信師懶人包

Source: 石牆花

❙ 唔知手足名同no. 點算? 可寄去議員辦事處轉寄, 傳送門

❙ 關注被捕人士:

❙ Sim Card 實名制:

❙ Twitter 要人香港影子議會 Hong Kong Shadow Parliament:

❙ 懲罰師出動- Pazu 薯伯伯

第200日, Twitter 戰線:
#Save12hkyouths
文宣

#HongKong

寫信

#CCP

#緬甸

push

12港人時序 12港人事件 12港人經過 連登 LIHKG 12港人

希望無漏

推

P牌推唔郁

幫緊你..

推郁你

有冇話咩number 開始係p 牌..

唔知呀~ 但佢都會標起個名到嘅

200

新AC咪P

我見幾個巴絲甩咗P

好似好耐咁
呢200日真係發生好多嘢

因為夠180日囉

香港幾時可以好似緬甸咁，成立自己嘅武裝組織

無得炒股之後..
所有股民變暴民

羊村十二勇士 好多藍絲狗負皮, 要入去like下

鏗鏘集都係..

[quote][quote]元秋死左,伙記話"好呀社會垃圾抵死呀".... 黨安法

netflix套戲

拜登同美國民主黨會一直關住

邊套..

把砒霜留給自己

Save12

幫推

關注我哋幾時死

得閒睇下先

波台友會話你做呢D野冇用

閪閪

波台友買波都無撚用，唔會贏

小崔

真係頂住

施絲

放工就見到崔巴post

仲有13日 有8個會翻香港

係呀，開post 提你唔好OT

香港監獄係監獄
中國監獄係地獄

手足

翻嚟又要加控

🙏🙏

我想像唔到李宇軒嘅命運

二十蚊

火巴

肥佬黎

有冇開呢個post

火

100%單獨囚禁

好似無

睇下晏啲有冇人開先

想掉西瓜搵尹少

翻學定翻工

瞓教

叫醒

已經咁晏起身

難啲

閪

崔

崔崔

Push

剛才肚痛

學

泥巴

由

你係

二百日

Be

休息下

熟悉嘅名

就係抖完返嚟

多謝樓主

唔洗客氣講漏咗希臘船

pish

諗吓巴

亂

崔巴

間黃店好好食，但係我食完肚痛

200日喇

諗諗！

青，收工喇？

有生蛋

retweet

唔食生蛋

收左好耐 岩岩係車訓醒

由由

好少見，不過好食

頂住

希望快啲平安返嚟

好食咩？

慢煮西冷喎

咁就2百日

就快返啦

我話生雞蛋

我覺得自己作感冒

好食呀

好濃郁

請日假 訓多d啦

啲未熟嘅蛋清好似鼻涕

一個蛋黃啫

返埋聽日，星期五先

嚇死，蛋清

蛋清不了

鼻涕

你禮拜5返半日 咁請假咪唔抵

除左十二人post，唔好再開其他

好有道理

連請2日

聽日請唔到，約咗人

請完照去

請假要e生紙
但d診所又要你去check有冇中武肺

突然唔想請，去邊睇醫生都好多廢老

今日係全香港人失去自由行的第幾日？第幾年？

咁就200日

第25年
第8585日

今日見到貓貓

咁返office訓

有冇人養？

街貓嚟

收書

捉到你

唔睇

一齊睇

小英

病病地 攞正牌係office訓啦

[分析文]TVB套大步走個結尾幾有意思，值得一睇

啱啱瞓醒

屋企都未返到呀

呢排啲天氣又凍又熱

係好撚凍
架車仲要未撚到

所以我先作感冒

啪2粒藥再訓啦

徒弟

我而家就係咁 哥哥

係嘅

呢個po個1001

唔係呀
唔好訓呀
最好e+返office開工 做到病好先好走

2456 7111
等唔到車，我幫你call 專車

call寡人架馬車做咩

返青山喇你

MT?

難度係譚仔大辣

唔返啦 咁夜佢唔開門架啦

樓上你朋友

俾1晚時間你

院友呀

係

都係你院友

癡線，24小時無門禁㗎佢

幫我

琴日嘅post我搶到

成日以為青山走犯係你

你係師傅

我好中意返工
但我唔想用石頭出糧

不了

成日見到佢喺連登周圍走

絕

我都有認錯過

加油

佢成日留言

咪食

Gott segne sie, nicht gefoltert zu werden

夜更出動

今日晏晝出咗去唔得閒上黎

我就嚟掉西瓜搵你

MT係咩?

Hallo

返來未

諗
上個post 1001左覆唔到你

mid term

有8個應該13日左右翻嚟

唔好咁掛住我啦

推啦你

J

求

泥

青

尹

好難好難

英

Sr

諗

頂，唔記得咗羅冠聰今日有個聽證會添

美國嘅，覆Twitter 見到

不屈精神

拜登連選舉都搞埋

瘋狂狙擊

拜燈係咪搏炒
唔計左毒政策
近排又開始亂講說話

難巴

推呀

200日了

諗巴

everything ok?

早晨

pushh